今日咁大動作目標只有一個

就係想勇武升級，當年6.7暴動個逆轉就係左派放菠蘿，
香港人係醒架，聽日勇武請自己判斷界線係邊
香港人加油！

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

再和理非多一日點睇

唔一定，只求勇武克制，但係我信佢地